# Ce que je fais

- Rendre des interfaces plus lisibles
- Savoir ce que veulent vos utilisateurs
- Mettre l'information là où elle pourra être trouvée

# Comment je fais ça
-> Est-ce que c'est intéressant de le raconter ? Ptet mais en disant que c'est pas une liste fermée ?
- Méthodes UX
- Maquettes
- Itérations

# Pêle-mêle
- Articles
  - ce que je fais en tant que meuf
  - bonnes idées musée
  - bonnes idées ergo
  - bonnes idées transport en commun


- Représentation de mon taf: S'inspirer de la discussion avec Raphael

- Faire des persona
  - Agiliste qui veut bosser avec moi
  - Dev qui sait pas ce que fait un designer
  - Noob en design à la recherche de ressources pour mieux comprendre
